一人一個極大蝗味嘅香港地名

新蒲崗

深圳街

上水

上海街

兩個住新蒲崗嘅比負皮?

馬料水

香港

維多利亞港

沙田
葵涌
大陸度度都有呢2個地方

葵興

金紫荊廣場

天水圍
馬料水

天水圍新北江
第一次聽以為係深圳地方

高質

廣東道

朗豪坊個買化妝品嗰度嗰名真係蝗味極重

解放路

天一商城取代了

一定係羅湖

呢個

愛秩序街

遮住個英文名真係會以為係大陸街名

唔覺

樟樹頭

塔門

西環

講起新蒲崗
仲有個越秀廣場
頂佢仲要有埋蝗語拼音 yue xiu

金紫荆廣場

所以我咪拋新蒲崗開始

毛澤大道東

無限極廣場

石門

順風街

香港市人民第一大學

好快連登仔屌人地講呢d街名，要用講英文街名先冇事

解釋下點重蝗味？

呢d嘢講感覺㗎喎 好難解䆁

香港中文大學

蒲崗呢個地名戰前都有 邊度重蝗味

一定係新北江

堅尼地城

成都道
奉天街
洛陽街
南寧街
西安街
東勝道
湖南街
湖北街
廈門街
汕頭街
太原街
開平道
新會道
新寧道
恩平道
廣東道
漢口道
宜昌街
北京道
閩街
長樂街
南京街
寧波街
甘肅街
北海街
上海街
石龍街
東莞街
吳松街
雲南里
長沙街
深圳街
山東街
基隆街
九江街
桂林街
南昌街
北河街
東沙島街
大南街
東京街
東京街西
通州街
通州西街
欽州街
欽州街西
汝州街
汝州西街
保安道
大沽街
青州街
蕪湖街
安徽街
山西街
浙江街
江西街
江蘇街
福建街
貴州街
四川街

中英街

新北江仲蝗味
不過好似係商場名

愛秩序灣

石崗
石湖墟

南昌

天一商城

利東

蝗泉澳